{
    "question": "Atletik    15%\r\nbasket\r\n40%\r\nbadminton\r\n20%\r\nsepakbola\r\n25%\r\n15. jika siswa yang mengikuti ekstrakulikuler badminton ada 8 siswa, maka banyak\r\nsiswa yang mengikuti ekstrakulikuler atletik dan basket adalah .... dan ...\r\n(tuliskan caranya pada bagian belakang lembar ini)\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>55 %</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Dihitung dengan menggunakan metode menggunakan rumus hitung </p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "jelaskan-teknik-yang-digunakan-untuk-membuat-periuk-tanah-dari-ta-168",
            "question": "Jelaskan teknik yang digunakan untuk membuat periuk tanah dari tanah liat",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p> teknik tuang.teknik putar.teknik cetak tekan.teknik pilin</p><p><strong>Penjelasan: kalau salah maaffffffffffff</strong></p><p><strong>(\ufe36\ufe39\ufe3a)</strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "karya-seni-yang-memiliki-nilai-estetis-keindahan-dan-nilai-fung-218",
            "question": "Karya seni yang memiliki nilai estetis (keindahan) dan nilai fungsi (kegunaan), yaitu; *",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>kursi jati ukiran </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf jika salah </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jika-keliling-alas-kubus-adalah-12-cmmaka-volume-kubus-tersebut-232",
            "question": "Jika keliling alas kubus adalah 12 cm,maka volume kubus tersebut adalah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>K= 2\u00d7(p+l)</p><p>K= 12 cm</p><p>K= 2\u00d7(3+3)</p><p>=12 cm</p><p>V= 3\u00d73\u00d73</p><p>= 27 cm\u00b3</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apa-yang-dimaksud-dengan-inti-sel-dan-jelaskan-fungsinya-jawab-y-755",
            "question": "Apa yang dimaksud dengan inti sel dan jelaskan fungsinya?\r\n\r\njawab ya :)\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>nti sel atau nukleus merupakan organel terbesar yang paling menonjol dalam sel tubuh. Inti sel ini terbungkus oleh selubung inti (membran) yang mengandung kromosom.</p><p></p><p>Inti sel sendiri memiliki fungsi utama sebagai pusat informasi dan kendali seluruh aktivitas sel. Jika diibaratkan dengan tubuh manusia, inti sel atau nukleus memiliki peran yang mirip dengan otak</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Inti sel atau nukleus adalah organel yang ditemukan pada sel eukariotik. ... Organel ini mengandung sebagian besar materi genetik sel dengan bentuk molekul DNA linier panjang yang membentuk kromosom bersama dengan beragam jenis protein. Gen di dalam kromosom-kromosom inilah yang membentuk genom inti sel.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><strong><em><u>:</u></em></strong><strong><em><u>)</u></em></strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "kerajianan-tas-dapat-dibuat-dengan-bahan-serat-dari-kecuali-a-148",
            "question": "Kerajianan tas dapat dibuat dengan bahan serat dari kecuali...    A. Ilalang \r\n B. Eceng gondok \r\n C. Kulit kayu \r\n D. Bulu domba",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>B eceng gondok</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>d</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo salah dimana mana kata kata kayak gitu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "agar-dapat-menarik-halayak-ramai-isi-yang-terkandung-dalam-iklan-212",
            "question": "agar dapat menarik halayak ramai isi yang terkandung dalam iklan harus bersifat kecualia A informatif B menarik C komunikatif D besar \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>    D. besar</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p></p><h3><strong><em><u>D. Besar</u></em></strong></h3><p></p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p></p><p><strong>penggunaan bahasa dalam iklan haruslah Informatif, Menarik khalayak ramai, </strong><strong>dan </strong><strong>Komunikatif</strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "memotong-kain-atau-kertas-menjadi-bentuk-atau-pola-tertentu-sebel-846",
            "question": "Memotong kain atau kertas menjadi bentuk atau pola tertentu sebelum ditempel merupakan langkah membuat .... a. kolase b. aplikasi c. mozaik d. montase",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>A.Kolase</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Karena Jika Kita Membuat Karya Kolase Kita Harus Membuat Bentuk Atau Pola Tertentu Dahulu</p><p></p><p>-Maaf Jika Salah-</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "org-yang-suka-mengumpulkan-berbagai-benda-seni-disebut-614",
            "question": "Org yang suka mengumpulkan berbagai benda seni disebut",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>kolektor seni</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>seperti namanya, kolektor seni atau pengoleksi benda seni adalah orang orang yang suka mengumpulkan/mengoleksi benda seni baik berupa patung, lukisan, atau bahkan kaset lagu. orang orang ini terkadang rela membayar mahal demi mahakarya yang diincar</p><p></p><h2>Pelajari lebih lanjut</h2><p>kolektor seni</p><p>https://brainly.co.id/tugas/3311437</p><p></p><h2>Detil jawaban</h2><p>Kelas : IX SMP</p><p>Mapel : Seni Budaya</p><p>Bab : Karya Seni rupa</p><p>Kode : 9.19</p><p>Kata kunci : Seni rupa, kolektor seni, seniman.        </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "meragakan-gerak-tari-dengan-tata-pentas-terbagi-menjadi-357",
            "question": "Meragakan gerak tari dengan tata pentas terbagi menjadi..........    A. 2 bentuk pentas\r\nB. 3 bentuk pentas\r\nC. 4 bentuk pentas\r\nD. 5 bentuk pentas\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>B. 3BENTUK PENTAS</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>KARENA LU MAIN EPEP AWOK\u00b2</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "cara-mengolah-bahan-limbah-lunak-organik-misalnya-dari-bahan-kert-870",
            "question": "Cara mengolah bahan limbah lunak organik misalnya dari bahan kertas koran bekas yaitu dengan cara menggunting koran tersebut menjadi bagian kecil dan merendam nya dan dibuat bubur kertas koran, langkah selanjutnya adalah membuat peta buta untuk mapel IPS, proses ini termasuk prinsip... .    a. Recycle (Mendaur ulang)\r\nb. Mengelompokkan\r\nc. Reuse ( Menggunakan kembali)\r\nd. Reduce (Meminimalisir)\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>A (recycle) atau di sebut juga dengan cara mendaur ulang koran bekas yang sudah tidak terpakai</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>a.recycle(mendaur ulang)</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><strong>se</strong><strong>moga</strong><strong> membantu</strong><strong>,</strong><strong> maaf</strong><strong> kalo</strong><strong> salah</strong><strong>,</strong><strong> jangan</strong><strong> lupa</strong><strong> jadikan</strong><strong> jawaban</strong><strong> terbaik</strong><strong> yah</strong><strong>.</strong><strong>.</strong></p><p></p><p></p><p></p><p><strong>answer</strong><strong> </strong><strong>by</strong><strong> </strong><strong>:</strong><strong> </strong><strong>sendah379</strong></p><p></p><p></p><p></p><p><strong>#</strong><strong>m</strong><strong>a</strong><strong>k</strong><strong>a</strong><strong>s</strong><strong>i</strong><strong>h</strong><strong>.</strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}